一千樓下 有冇真無線耳機推薦

單邊air pod pro

耳你老母 仲係到開垃圾post

我開硬件台 又唔係開CC台

Over budget

jabra 65t
比多少少買elite版更好

*elite active

Jbuds Air